[人血饅頭] 覺唔覺捐錢幫手足 大家驚到好似而家叫人幫手好似求人 / 乞米咁?

第一: 咪撚再係咁屌612 做唔到野/唔做野
星火大狀："612基金"與"星火同盟"有分工. 612基金負責法律開支, 星火提供生活費支援

一關法律事就即刻: 屌 612啦, 但根本無可能確保612係可以reach out到全部人, 二黎有d case 612話程序問題幫唔到, 又要屌612。

你連登仔係一下籌到50億比612, 係個個都考到JD做義務律師 或者加團612團隊既, 我諗應該全部手足都可以得到200%資源既幫助。洗撚咁多掣肘?

第二: 手足求人 又話要搵知名度夠高既人幫手, 又要區議員FC, 又呢樣個樣。而家叫你每人捐100萬?

有文件 有收據 etc 證明, 又話可以做假 不了。

唔係話叫知名人士幫唔得, 係有難度, 亦無可能下下全部搵到哂議員幫,

情況等於你地屌d區議員唔做野, 成日一竹杆打一船人

有D係比較細case, 你估下下都係趙同學單野咁大件事?

望撚下入面D人講咩, 又要求呢樣個樣 點點點, 講到好撚易就可以搵到人出黎眾籌咁

[安家費]原來已經有38位手足被定罪，其中12位坐緊監。

舊年7月喺彌敦道打橫嘅司機而家...

依位手足還柙180日後罪成，請問連登仔有無安家費畀返佢？

再望下呢D叫大家幫手眾籌既post

屌你老味人地咁撚辛苦準備好D野 想大家課金,搞成個月都未撚籌到

POST又推唔上黎

好重要 還押手足需要你幫手（3）！

差你一個差好多！幫幫手！請還押手足食飽飯！

外國巴打展覽緊，點解無人捐？（歐洲巡迴展眾籌）

[急]眾籌將香港議題推上北歐國會

(跪求推至頂)(眾籌)仲差47萬，黃圈需要你嘅支持！

true

下下都話哎呀 搵個信得過既出黎眾籌啦 etc

個個都剩係識FF個搞手出黎做呢D

有無諗過 係咪真係咁撚易?

咁多個手足, 係咪真係全部議員都幫到手同接哂?

唔通 你老味我籌少少生活費 幾萬蚊, 又搵許智峰

籌幾十萬, 又許智峰咁樣?

如果一陣許智峰 鄺神呢D唔得閒 真係接唔到, 咁搵左楊惡Q呢?

肯定又有一堆人咩dead body 不了

個個就係好似你個名咁

要做連登偵探, 下下都要打爛沙盤問到督

最好就係手足拎齊文件自貼擺上黎先叫FC / 信得過